（估公司）連鎖零售店逼員工買情人節禮物

原來今時今日，仲有好多公司以為情人節係商機，揀喺呢類節日搞一啲情人節快閃活動，想睇吓可唔可以谷一谷公司產品嘅銷量。

小編朋友做連鎖零售店，公司就喺前日開始推快閃活動，推出懶係有折扣優惠嘅心心價產品，專俾客人揀來送俾另一半，但講緊嘅產品只係公司嘅一啲倉底貨，就好似早年興過一輪嘅LED花、有唔知乜「離子」、「因子」嗰隻瘦面淨白套裝等。

但似乎冇乜客buy呢個快閃活動嘅產品，所以公司昨日開始就「塘水滾塘魚」，向公司員工埋手，逼佢哋畀錢買呢堆心心價嘅禮物送俾另一半，簡而言之，畀錢貼公司、幫公司清倉底貨。

同事雖則不滿，但都唔太敢出聲，部分同事就算聲稱自己冇拖拍，但最後逼逼吓都走唔甩，求其俾幾十蚊買咗支LED花算數。有同事埋怨今時今日，仲諗埋咁out嘅快閃活動想幫公司賺一筆，呢類咁hea嘅打工仔思維，應該快啲被淘汰。

會唔會係 登 - 入 ？